男督察溝女醫生

男警務督察溝女醫生
有冇機?
假設大家都係啱啱畢業出黎做
男只係見習督察(43k)
但女第一年做駐院醫生已經揾60k
女比男揾多咁多會唔會reject個男?
唔通只有男醫生先有資格溝女醫生?

狗

溝女又唔係報税，月入幾多關咩事。結婚就話啫

高大靚仔既話咪試下囉
女醫生應該唔會CARE錢...會CARE樣多D

咁樓主冇機會了

做狗揾幾多都無女鍾意

小小幫辦仔學人溝doctor
問過你啊sir我未？

去到某一個數就夠架啦

做狗應該搵返狗女交配， 去愛協問下？

30歲前SI 未必輸比佢

碌鳩有30cm應該可以 直徑

GG...

女醫生最憎警犬

搵錢去到一個位就夠
兩個都中產 就開始睇人地成個package了

做共狗，幾多人工都收皮。

申利： 女醫生

我識個女醫生就係嫁左比個警察
仲要個男人係樣衰

溝女講人工

嗱，咪再ff la
唔受休班警

又好似真係有point😂😂

搵個獸醫易溝通D

由此可見做得仆街警察嘅人真係好膚淺。出賣良心為錢做警察，之後溝女都以為全世界睇錢做人。

錢唔係重點，但係我祝你溝唔到女

大sir 派offer 俾我好不好

做咩扮女醫生
女醫生唔識ortho?

手腕尺骨位腫 tfcc injury?

女醫生日常生活要打飛機？

你似想做簽合同做生意多過溝女喎

係鍾意你做PC都肯嫁你

見你份工已經唔撚會受溝啦

小甜甜都受陳振聰啦…睇下巴打有無過人之長，或者三寸不爛之舌咁囉…

難為醫生你咁忙都要上連登開咁多膠post 啊，仲要扮男人tim

溝女唔洗你教！

自己開診所d 醫生好鬼得閒

唔係個個都鐘意人獸交

點解你地要侮辱啲狗

憑咩
先唔好講性質唔同
人地點解會放棄搵醫生做返個醫生世家先？

獸醫就有機

我都想溝瑪麗耳鼻喉孫醫生
但我收入低過佢一皮

偽冒醫生可以報驚 樓主準備接電話

其實個個都屌警犬 但係如果真係俾你做我睇大把連登仔狗沖

大家距離都好遠 見識能力上都係 唔好講到錢先

小心政見不合 講少d野

無學歷打政府工

錢方面唔算大事, 兩面都收入唔低

你擔心下同佢價值觀唔啱既問題仲好啦

好人好姐做狗

三年early advance
拎埋housing
85k無難度

做狗學乜人溝人類女性

吹水利申，連登仔即時打哂飛機

讀science就收皮啦 幫辦都唔輪到你做啦

你係immi喎曾蛇 人地係警務處 小心踩過界

跟本兩個位都社會中上層仲睇咩人工

作為醫生點都睇樣先啦下話
就算你好窮但好靚仔點都大機過樣衰督察

好仔唔當差
女醫生揀文員仔都唔揀警犬啦

其實有機會。
女醫生養隻狗有幾出奇
養多隻貓放屋企都正常

真 你有錢 真係唔會介意養埋伴侶
特別加下好多都女上頭 男下屬結婚

男警員是否代表冇機會溝女醫生？

女醫生會睇樣多d

樣 身型 家底
是但中一樣都仲有機

人禽之別

樣正正常常 過average 就okay
最緊要係思想,態度,價值觀

共狗,警犬不了

哩個真

樓主咩學歷？

女醫生本身自己都有能力，經濟條件，你估班窮閪冇學識mk妹貪你份督察人工咩。再加上佢地身邊ge圈子識返d人都唔會差得去邊，但思想，價值觀相近。你真係認為人地係動物傳心師，識聽狗吠

飛虎隊溝女醫生有冇機？

差佬最襯既係雞，樓主去富士大廈搵真愛啦

督察呢種低等工

我做警察，幾樣衰，我老婆係女醫生。

考到先講

不過，到時候你都大把女玩

做狗死全家

女獸醫應該得

淨係狗已經唔洗揀啦

做咩咁客氣 唔叫食屎狗啊

督察啵講到好似散仔咁 大把海歸做

有咁多工唔做係要做狗
考其他督察,AO,EO唔得既
做狗真係攞黎賤

女醫生年中見幾多警犬睇性病
仲點敢揀你呀

主要都係睇女醫生個樣貌

唔係識飛個D咩

問得呢個問題注定你溝唔到

醫生唔係有問題既 唔會受D狗溝

做警犬識朋友都識難啦
仲想溝女

你做狗架咋屌你

成班係度酸樓主搵得多過自己

作為一個醫生，我先唔會揀隻狗囉

人工算接近既工種
但技術含量差好遠
長遠唔會太夾
其他專業 (eg工程 law)會容易跨行業結緣啲

問黎都on9，係鐘意係夾既老散都溝到AO啦，仲話學人做幫辦
問埋啲低能野，返去學下點帶兵先啦

你係唔係jerjer細
驚比女醫生見到?

你講野呀
見到咪又濕晒

祝香港所有警犬仆街冚家剷，百病纏身

賴蛤蟆想食天鵝肉

獸醫都唔會同小動物拍拖啦

你覺得分別大咩

睇條女在乎啲乜啦

利申：條女係醫生

邊有人想被狗屌

generally愈高學歷愈反共仇警

醫生個西有陣消毒藥水味

人獸交唔得㗎

唔係黑心
99% 溝唔到

食屎狗 拉撚哂我地丫

到時黑警打完人 要自己條女幫你執手尾啊

思維方式同智商都唔一樣,傾計你都未得啦仲話溝女醫生

你睇下肩哥呢啲濕鳩都有女醫生溝就知啦

女醫生點會比狗屌

冇問題
利申 女醫生

人地大把前途呀，望下自己，唔好害人啦

人獸交犯法
樓豬都係算9數啦

咪撚on9喇 fg點會有得做駐院醫生阿 唔撚洗做見習阿

做得醫生，應該都唔care對方人工，唔好太低就ok

btw俾樣資料你參考：香港普遍學歷愈高，愈鄙視做警察既人

有能力做警察督察既話不如做海關督察、入境事務處主任、懲教主任、或者其他同grade 既政府工。

講到尾做人做狗自己揀

挑,有OFFER果陣
你咪又係狗咁瀨,講呀

做狗嘅就死閪埋一二便啦

除非你好smart
否則女醫生只當你係四肢發達既弱智

屌你老母臭閪我就有好路數遲撚左職既
唔好以為個個都好似你條撚屌咁廢，有offer就狗衝
好似你咁既都唔方做得長，你估好撚好做？

男督察死左佢好過啦

已經100k啦
識人做緊

識一pair真係咁
男督察 女公立醫生
佢地kong u讀書食
半年前去左飲佢地結婚果餐
勿起底

讀書識 自膠

律師配督察都有啦

搵獸醫會比較易溝通

有人唔做去做狗 養你做寵物都有得諗嘅

咪同連登仔一樣 以為有樓有錢就條條女都會狗衝

港版 太陽的後裔咩